每條毯子都是精緻的七層設計，有助於緩解焦慮、失眠和其他睡眠障礙。 最佳加重毛毯:像嬰兒一樣睡在我們舒適的床上用品精選|流行科學商業團隊|021年2月12日 
 它給人精緻、放鬆、高檔和平易近人的感覺。 避開大型外賣應用的餐廳必須有創意|克里斯汀·霍利| 2021年2月1日|食客 
 如果你正在追蹤誰點擊了附屬鏈接，你可以通過谷歌分析為谷歌AdWords創建一個精緻的相似的觀眾。 關於谷歌分析|Laurent Malka | 2021年1月5日|搜索引擎觀察 
 他的比賽在各個方面每年都在不斷完善。 很難不相信Luka doniich |Dorothy J. Gentry | 2020年12月23日|FiveThirtyEight 
 酒體柔滑，細膩清新，優雅優雅。 香檳太特別了，不能只在特殊場合享用。 這裡有5個瓶子可以在這個冬天的任何時候打開|瑞秋金| 2020年12月5日|財富 
 為了釀造出口感醇厚的單麥芽威士忌，該地區提煉了古老的蒸餾技術。 說到好威士忌，酒的大小很重要| |014年12月9日|每日野獸 
 精製糖(也被稱為蔗糖)與從心臟病到糖尿病等各種疾病有關。 人造甜味劑正在破壞你的飲食嗎? 2014年9月30日|DAILY BEAST 
 從林肯中心的精緻服裝到市中心的前衛服裝，我們發現了2014年的許多大趨勢。 紐約時裝週街頭時尚Sara Sayed | 2014年9月11日|DAILY BEAST 
 西蒙斯以一種聰明的兄弟會式的方式開玩笑，而倫德的語言更文雅，憤怒也更強烈。 忘了打老婆吧——你準備好踢足球了嗎? Steve Almond 2014年9月11日|DAILY BEAST 
 冶煉後的精煉(左)和粗(右)錫錠堆。 你會選擇無衝突的微處理器嗎? 2014年5月29日|每日野獸 
 他是一個有著最崇高和最廣泛的觀點的愛國者，作為一個博學、雄辯和文雅的人而受到應有的稱讚。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 當這位文雅的紳士在發號施令時，一個快活的西部趕牲口的人正張大嘴巴，瞪大眼睛聽著。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 從外表上看，他又高又胖，舉止、舉止和風度都很紳士，很文雅。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 他是個溫文爾雅的人，個子高高的，面色蒼白，眉清目秀，聲音低沉悅耳。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 作為一個富有的單身漢，他有著高雅的品味，包括對藍色瓷器的偏愛，他能夠滿足他們。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛